小五開始拍拖，你問我答

利申：有過四個女朋友 😀😀

你今年小六？

厲害喎，一年換三個

中二啦 😢

用咗幾多年升中二？

00後

唔係講笑 我學校有人讀左4年f2

送咗個負皮比你 唔洗多謝我

又搏上位？辣殺

同一間學校？